{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111446",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 호텔 월(月)"
    },
    "text": "宿はKTX論山の近くに位置し、総客室数は34室です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 客室定員は全部で2名まで可能で、スイートルームも人数追加ができません。 2020年11月6日にHOTELウォールがオープンし、親切なサービスでお客様をお迎えするそうです。 ホテルでは毎日消毒を行っており、安心してご利用いただけます。 客室ごとに65インチLGスマートテレビ、ネットフリックス、スタイラー、空気清浄機、高仕様PCなど特別なオプションが提供されます。 ホテルでは韓国3大コーヒーの一つである「プレミアムコーヒー」を提供しており、客室ごとにヘアアイロンを設置して女性客の便宜を図っています。 また、客室ごとに様々な便益施設が完備されており、セスコを通じて毎日消毒が行われています。 訪問客のレビューを見ると、大体コストパフォーマンスが良く清潔で、駐車場が広く、社長の親切なサービスを称賛する意見が多いです。 ただ、一部のユーザーは換気口から不快な匂いがしたという意見があり、連泊が不可能だという点も不便だと言及しました。 宿の位置や施設は良いが清潔度や防音性が良くなかったという意見もあり、一部のスタッフの親切性に疑問を投げかけるレビューもあります。 エアコンがないことも残念な点として言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはKTX論山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの言語サポートはどのくらい対応していますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名までですか？",
            "answer": "客室の定員は全部で2名まで可能ですが、スイートルームでは人数追加ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルのオープン日は2020年11月6日です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで行われている消毒の頻度はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルでは毎日消毒を行っており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなオプションが提供されていますか？",
            "answer": "客室ごとに65インチLGスマートテレビ、ネットフリックス、スタイラー、空気清浄機、高仕様PCなど特別なオプションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されているコーヒーは何ですか？",
            "answer": "ホテルでは韓国3大コーヒーの一つである「プレミアムコーヒー」を提供しています。"
        },
        {
            "question": "女性客のための特典はありますか？",
            "answer": "ホテルでは客室ごとにヘアアイロンを設置して女性客の便宜を図っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルでは客室ごとに様々な便益施設が完備されており、セスコを通じて毎日消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "ホテルのレビューを見ると、大体コストパフォーマンスが良く清潔で、駐車場が広く、社長の親切なサービスを称賛する意見が多いです。ただし、一部のユーザーからは換気口から不快な匂いがしたという意見や、連泊が不可能だという点が不便だという意見もありました。また、宿の位置や施設は良いが清潔度や防音性が良くなかったという意見もあり、一部のスタッフの親切性に疑問を投げかけるレビューもあります。エアコンがないことも残念だと言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 558
    }
}